Mevr Weston vertelde me you were here.--Oh!
, zei ik, ik moet rennen, ik ben er zeker missen Woodhouse laat me gewoon te rennen, en haar aanmanen om binnen te komen; mijn moeder zal dus erg blij om haar te zien - en nu zijn we zo'n mooi feest, ze niet weigeren.--'Aye, bidden,' zei Mr. Frank Churchill, 'Miss Woodhouse's advies van het instrument worden waard."
-- Maar, zei ik, ik zal meer zeker slagen als één van jullie gaan met mij.--'Oh,' zei hij, 'wacht een halve minuut, tot ik klaar ben mijn job;'-, wilt u geloven, Miss Woodhouse, daar is hij volgens de zeer welwillende wijze in de wereld, bevestiging in de klinknagel van mijn Mother's bril.--de klinknagel uit kwam, je weet, vanmorgen.--So zeer bereidwillig!--voor mijn moeder had geen gebruik van haar bril--niet kon zetten.
En door de bye, elk lichaamsdeel had moeten twee reservebril; ze zouden inderdaad.
Jane zei zo.
